有冇人好鐘意女朋友怕醜嘅moment?

真係好撚可愛

行開一便啦

改圖改得好快手！

D女見到我都好怕醜

做咩post樓主個柒頭出黎？

認真討論緊

我好認真

咁做咩po我出來

死毒撚

咪撚扮我啦

有女都毒？

你條女見到我都跟我啦